點睇叮叮 銅記至上環以外全部都係廢老？

點睇

人口老化係咁架啦 有咩點睇

點睇人口老化

廢老都有禮貌過港女，嬌生慣養

半個灣仔都係廢老

你咪其中一個囉

我中年

廢中